Astus kohto ette:
Jurri Saardson ja kaebs et temmal Andres Koggeri käst 12 Rubla 48 Kop. palga rahha sadda on.
Andres Kogger ütles selle õige ollewad.
Sai mõistetud: Andres Kogger peab se rahha 12 R. 48 Kop näddala pärrast. Jurri Saardsonil ärra maksma.
